玩田徑嘅入一入嚟

有冇人知點樣可以跑入港隊？